[PS4]Gran Turismo Sport討論區

各位訂左未

訂左 希望direct buy 又再黎一次最平

想問依家係咪仲有典藏版訂？
係咪有傘送？

典藏仲有得訂
但係遮有冇送晒落舖問好d

準備入PS4pro 同埋訂典藏版

軚盤有咩好選擇
唔想過$2k

係咪真係無simulation mode？

推一推等聽日demo